[月經] iOS集中討論區 (145) Apple Event 2020.09.16 1AM

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.7, iPadOS現已推出

14.0 Public beta

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

堅定流

希望係堅

要等金管局批？

Bingo紙

📱 iPhone 12
⌚️ Apple Watch Series 6
🗒️ iPad Air
🔊 Smaller HomePod
🎧 AirPods Studio
🌎 AirTags
💪 Arm Macs
🔋 Wireless Charging Mat

"有望在香港推出"係 unwire 自己鳩估, 嘩眾取寵, 正一垃撚圾
外媒只係傳過歐洲同澳洲

反而 Pro 冇 mmWave?!! 係唔撚係呀?!!

5.4最細M字？

我諗 Kuo 今次都比人冼到直一直

聽筒位向上移

個人覺得同一代唔會有唔同比例嘅 notch

入邊一句關於香港都冇

都啱嘅 Apple 要cut cost 點會大改 btw 冇120Hz 有少少失望 等下年有LTPO 應該有

會唔會係有 90Hz 冇 120Hz?

屌以為今晚

PVT 機都係得60Hz同120Hz揀 唔見有90Hz
佢整細咗舊電 用5G 再用埋120Hz 應該用到幾個鐘就要叉電

縮電量+5G好食電，應該都真係幾難再加120hz
下年加返電量，先至再推120hz
完美地擠牙膏

留名

跟住部機又厚咗幾mm

係15號（美國）

請撚錯假..

唔使再凸鏡頭厚少少先好揸，重咗當做gym

其實香港官網有寫日期時間
美國官網你入calendar都有得自動轉換時區
呢個年代唔使用腦㗎

夠膽就出mini pro

想要apple tv

記得不推文

縮電再加120hz會係一部電子垃圾
一定好多苦主

藍色細機

Apple One subscription

23hrs left

Apple card Hong Kong

FF 太多

Apple Updates AirPods 2 and AirPods Pro Firmware to Version 3A283

lm

Arm macbook pro please! 等緊電腦用啊

唔要再煎蛋啊

Spatial Audio is activated now!!!

希望ipad air 4 有120hz screen

唔係話會出apple watch se咩

啱啱有位巴打燈咗個update出嚟

頭先我仲答佢而家仲係2D27

好正~
快啲試吓

未up到 擺低晏啲瞓醒睇下up到未

恒生個app維修緊咩？？

即係今晚發佈會啦？

聽日1:00

明白

效果如何

All....around....

好似得apple tv+ 既劇先有呢嗰feature

普通youtube或者聽歌係無效果

留名食定花生睇戲

今晚凌晨1點？

Good morning x 3

聽日

我都係2D27
依家喺office等佢佛系update

one more thing: 美國巨腸

Incredible

One more thing: 我同philip一齊左

本身用開AIRPOD 2想買AIRPOD PRO.... 大家點睇?

淨聽歌呢？

Tim: 誠邀大家十月嚟參加iPhone發佈會+我嘅婚禮

好多人係咁話無iPhone

用緊2，等下一代先

同埋2舒服過入耳

彩虹殼iPhone

自己都無用過有降噪功能既耳機, 又唔係對聲音有特別要求, AIRPOD 2 就係夠哂用有突, 非常滿意

不過想試下降噪功能, 特別係屋企開住新聞時, 唔想搞到個人心情好差

風向係咁
可能陣間又突然間吹到四部一齊出

播片嘅話佢鍾意出就出埋都得

好似未試過九月無iphone發佈

今次又會打幾耐飛機先開始講product

隔音效果入耳式點都好啲

打9個字飛機，用1個鐘講watch ipad 完

更新完嗰airpods pro之後每次著mon 都會彈connected to xxxx airpods pro嗰個msg出黎

COVID-19講三個字
BLM講三個字
奶共奶三個字

睇返你一年前已經好負面

巴打，可以失望 不能絕望呀

期待apple card

apple mask

到時喺連登fb 搞全民cut enjoy card

宜家Jon prosser又話有

4s後都係9月發佈
所以唔明d人點解話唔係聽日發佈

聽朝睇懶人包
打算12Max + watch SE 有既話

乜撚野事呀佢呢條友好煩

屌第二日要返工等懶人包算
12 Pro Max ready

如果因為役情而delay都叫做解釋到嘅

對AirPods pro終於更新咗
頭先食早餐等極佢都都唔肯up

其實張卡有咩特別

對我嚟講只係多一件收藏品

S6加色，Air 4加價

生果鋪 3% rebate
Apple pay 2%
實體卡1%
(美國嘅話)(好似係)
重點係成張一體鈦金屬

Spatial Audio係咪要睇iTunes戲先有？

彈出彈入 吹咩

老c又中

如果估中咗：「我真係估中咗」
估唔中：「你地智力門檻唔過120」

都係delay 出售日期
之前都試過
唔會因為d事而delay 發佈

公我贏字你輸

係，發佈左可以延遲發售

佢下一個post又話無

點解唔係出11s 而係出12
以往apple 出機pattern 係咁

郭明錤今年同佢都炒咗好多次車

郭生話S6只係小改

S系列好似只係硬件上既升級（eg. Ram, cpu)
直升姐係唔只硬件上既升級
仲有其他野改左

Apple今年借力打力
疫情影響咗佢啲貨期
佢就順勢fake埋班消息人士

聽歌唔覺有

應該係睇iTunes 買啲戲先有

S4用家或成最大贏家

邊度會有直播link?

話晒每年9月都算係佢最注目嘅發佈會，冇理由淨係得啲ipad同錶比人睇
正路應該係今晚會一次過出晒啲iphone但延遲發售
除非佢延遲發佈再延遲發售
咁樣11pro就做足十幾個月旗艦，而今代新機就短命啲

真係想

今個月底有pixel發佈
Apple唔如期發佈d人咪會考慮下其他機

點解咁specific講enjoy卡

如果iPhone delay到同Pixel同期發佈
應該係Pixel驚啲

yuu

如果真係出
SCSC可以收皮

我估樓主意思係
enjoy 多人有但優惠廢 (對比HSBC張公廁卡)
咁梗係講enjoy

點都買2後先換

幾時開推到完場post

唔係 因為yuu怡和app sell得好恆

3點瞓唔算好夜姐

Yuu首歌洗腦到痴線

SCSC係AAVS同雜項用嫁咋喎

RED同SCSC兩張暫時無可取代

一入惠康就播

朝早睇懶人包好過

佛系係咁
office有wi-fi佢會自己嚟

如果apple pay 手動增值8仔都有2%
仲唔收皮

Red 網上簽有4%
SCSC就差d

藍色算係最有機會
本身錶帶都多深淺藍、綠色
好易襯到新色

iPad 次次都覺得好正
但買返來又覺得冇用
都係買watch算

SCSC就係懶人唔使煩，唔使計住計住，RED成日變
例如豐澤網店可以突然冇撚咗4%，唯有用返SCSC

我勁鍾意買iPad
好鍾意行到邊都可以隨手拎部嘢出嚟用下嗰種便利

Red本身8仔apple pay都有4%
啱啱又改左

iPad mini扮工、屙屎用

iPad mini

如果有藍色想換，但係銀色黑色又襟睇啲

覺得iPad mini仲方便
之前買左iPad Pro 11 2020拎出街都係大部左啲

新IPAD係BYD代工

Amazing

Yuu

如果iPad mini唔再更新嘅話，好有機會出摺機代替

有少少動作性嘅手機驚得iPad mini先至方便玩到，其他iPad太大要駁手掣

中共送咗幾多隻大隻鴨仔俾tim cook玩

iPhone 9恢復生產，最快會在 4 月底發表，業內人士指 Apple 與中國比亞迪集團簽約

唔知平價IPAD 仲係咪gap mon
買來睇片真係夠

佢好似曲

一次過發佈都唔影響下個月賣機
係要10月再開一次發佈

多數都係
除非Air變Pro樣之後
啲10.5寸mon過哂俾平價版

分開兩次發佈可以賺兩次曝光
計落著數啲

不過就算今日講埋iPhone
應該仲會有一個event講arm mac
所以點都會有兩個event

byd

Airpods 2 & Pro 死都唔肯更新fw 激死我

12hrs left

有無資料話會有新airpod pro?

iPhone 同Airpods叉住電瞓覺頭先就up完

有吹過有頭戴式既 叫 airpod studio

有冇人開推到完場

佢串緊條友

你開

Revolutionary
Amazing
Extraordinary

串緊俾流料佢既人

推住隔離post囉

Jon俾Apple 搞兩獲之後就轉為爆hardware 料，發布會內容可以改，硬件設計睇你點撚樣改
尋日爆佢airtag ，下個FPT爆佢AirPods studio

有

下年

想買部ipad2019急用

如果等新係咪就算發布左都應該要等兩個禮拜先收到好糾結啊

係
但你點都應該等埋今晚先好買

依家買都係要等兩星期，唔差在等多日

都係等多日

我見豐澤有貨 但係話唔埋今晚發佈完可能過兩日減價

得apple tv，disney plus試到有

其實呢個係增強你睇戲嘅體驗唔係聽歌用

準備好迎接AR glasses

今晚之後得兩個可能性：
1. 冇新平價iPad -> 照平常買
2. 有新平價iPad -> 聽朝衝貨尾（應該減少少）
但啱啱check過store app好似斷斷地貨

期待，岩岩試完真係好正

iPad 一直都斷斷地貨

全城期待今晚夜

開定順便申請解1001

前排開學個個都搶
連啲細鋪都炒埋一份

搶完復課變遊戲機、睇片煲劇

係
所以有啲做家長嘅朋友/同事都問我有冇iPad借嚟頂一陣
話最多請我食飯

諗緊比唔比多548換隻新

incredible
state of the art
innovative

我之前讀書買黎jot notes溫書
宜家讀書都係放喺到好少用

之前有部舊iPad俾老豆老母煲劇
佢地煲到要爭iPad嘈交
結果要買多部

S3想換新了

S5先係
Always on

我反而買左部iPad 比父母用用下又唔用
我自己果部又少用
搞到d ipad 喺到擺

Ok

S4爭咗睡眠偵測
不過就算有都唔會晚晚戴
今晚新watch主要睇錶帶

睡眠偵測 不了
戴住瞓唔舒服 瞓得仲差咗

其實幾有用 不過唔係個個受落

訓醒冇電又差唔切

唔係升os 就會有咩

相隔兩年，OFCA終於有更新

唔太肯定

升就有

利申：S4 用緊 beta

搞左咩2獲

好期待
畀某篇新聞fake咗

Update咗firmware但係無spatial audio簡既...

LM

你唔係用緊ios14咪無囉

原來仲會update

version 由1.4跳到4.1

屌今晚唔係真係冇iphone 12 下話

為5G iPhone鋪路

好似話可能講新地方, eg UK Aus India 應該未有HK

Store停了
得watch同pad有需要停store嗎

仲有4個幾鐘

Back to school幫買mac/ipad

張git 想表達啲乜

One more thing

白色

都係唔明

潤手霜

搽一搽，拍手時會大聲啲。

快D出ios14

不嬲有新野都停架啦

新iPad由中國比亞迪做
大家仲會唔會買？

會
已做285股東

airpods pro 個 spatial audio 點先試到個效果
我就咁係 iphone 上面禁幾套係 itunes 買嘅戲佢都話 this content does not support
利申 ios 14 pb 最新

如果因為中國製而唔買嘅話
你可以掉哂手頭上啲Apple嘢

我睇Minions剛才都試到spatial audio
真係好撚正

希望有部ipad 部2018想換

準確啲，組裝啫

11pro max下咗架？

iPhone 12 is coming soon

iPhone 舊SE 冇 spatial? 冇用主機上

成個store停左

Apple website 冇左Pro Max, 但仲有11Pro

唔係不嬲都係一齊寫？
11 pro max一直都係當11pro咁show

咁我瞓教先，等睇聽日剃佢眼眉

佢連登仔支持拜燈有咩分別

眼殘左

賭大d 直播打飛機仲好啦

唔好啦，睇完美國隊長嗰條巨龍唔想睇肥仔芝士腸

要有Doldy Atoms先得

如果Jon有美國巨腸咁正
大家會好樂意睇佢賭

又變gay post

tim cook含過唔通又要話你知咩，去廁所都唔知望過幾多次

SE Plus 2020?

年度節目，比卡超來報到了

最佳孝機

我有幾套有Atoms都試唔到
個頭fing嚟fing去都冇
用緊iPhone X嚟試

apple自己嗰套see，試到，好正
真係有種坐係電視前面嘅感覺

驚對手太乾燥
一陣拍得大力
爆拆流血就唔係幾好

係咪因為iPhone 延遲出貨，所以十月先有iPhone12既發佈會？

今晚有iphone呀
iPhone SE Plus 2020

唔通我bug咗
開套see 個頭向左向右冇分別

明天試下先

開套minions嚟睇，我試過work

首先美國巨腸咁正係因為人樣&撚樣加埋都好完美，缺一不可
我肯定JON嘅人樣⋯⋯佢條腸我無性趣睇

有冇話邊集

應該我問題
聽日先reboot再試
準備睇event

air4都用a14
會唔會有pro motion呢

壞蛋獎門人3

兩個pip共存

真係冇phone

好彩冇請假，下個月再戰

冇GM

聽日直接正式版 iOS 14

官網仲未改既喂

聽日正式版ios14 得唔得架

係咪姐係聽日香港時間晏就先有？

竟然無GM

聽日直接ios14

4799 64GB

Ipad pro 正好多

hand tracking

有無新Watch os？

9月：Apple Watch iPad
10月：iPhone
11月：Mac

臨完先醒,好彩冇準時醒

2020仲可以出32GB ipad

有無人會入AW SE

單圈錶帶要自己度尺
錯咗就戴唔落

最平ipad繼續gap gap mon

買清貨s5好過

air 4 用a14都冇pro motion
iphone都唔會有啦咁

仲有32gb storage繼續pos機路線

聽日捕住個iOS 14先

air 4 ipad pro design但雙揚聲器系統

想知條solo loop咩料
有隻望落泥龍料應該唔防水?

唔通今年iphone直接擺上架？

一陣有GM

新Ipad air 其實有冇120hz

發佈完又就落入加多少少買好 d 既困局

覺得好似會好易積汗

邊度有得買s5 官網收起左

無

真？

無講唔荒有

AW隻金去翻S2隻金色

amazon us

同問

BINC

比較完pro 10.5同air 4
繼續用pro 10.5

講中咗"SE"兩隻字都叫中呀

爆5001 回家了

幾點出14

其實pro 2020用家都冇咩好叫春
Air又唔係平

點解air 冇閃光燈

直播即討po例牌多癲佬同戇9

一陣出我唔訓住呀屌

咁iphone 幾時先有😭😭😭

除咗Design同粒U勁啲冇乜需要換
仲有wifi 6 ,pencil 2呢啲嘅

不過pro 10.5仲係好好用

iPad Air 4th gen
64gb wifi $4799 (education price $4399)
64gb cellular $5799 (education price $5399)
256gb wifi $5999 (education price $5599)
256gb cellular $6999 (education price $6599)

暫時睇落新air10月先出嘅關係back to school冇份
同bts直接得番mac同ipad pro份

豐澤/csl嗰d
未正式減，等下先

等下gen pro啦
All in 大改

新air如果BYD代工 真係買返pro算

好多見到A14就會覺得完全勁過pro

仲有個mon同speaker都係pro勁

香港官網寫17 應該聽晚先有

Thanks ching
祝你買apple最快到

IPad Air bts 4399 不如買pro

唔明點解成堆iPad Air用家話自己苦主
新個部64Gb同Air3比差成100USD

買返iPad pro 2018好過

咁訓得

今晚出咩？？

出咗GM

appl 股價開始轉燈

幾個新嘅錶面S4開始有得用

上代ipad air 寫用retina
新一代air同pro一樣寫用liquid retina
而ipad pro亦無特別標明自己係120hz

我諗10月發布 11月開賣

咁垃圾都爆

你手上部野咪又係made in china

反而想請教下64gb用iPad air
係咪真係會唔夠用？
平時用下goodnote ppt咁

因為佢地接受唔到自己俾咗幾千蚊買嘅嘢已經變咗舊貨

iOS 14 GM released

就係因為有一半嘅post都屌垃圾

咁要等人試

唔敢相信 個發佈會咁就完
差果一個月
都唔講埋

之前有咁多leaks都唔等新機可以怪邊個

Promotion 咪有寫囉
Peomotion 咪120Hz

官網比較表已經寫咗冇
唔洗FF太多
Pro用家唔洗咁揼春

10.5pro真係好抵
上次出2020 pro 已經咁講

以前去到呢個鐘數仲講緊

出咗喇咩？唔見喎

有既話實搶好多Pro既客 包括我

Twitter 有

S6快S5 20%
function 有血氧，心電圖
SE無
但外形一樣同價錢抵賣啲，係無新色姐

佢一講goodbye 想掉咗部電話 咩事第一年冇iphone

冇pro motion呀

都唔見有

你確定唔入好多片/歌/相係夠用

假四喇叭
冇promotion
舊ipad pro 10.5”仍然不敗

新呢幾件都係無擺U1入去

頭先睇片俾佢嚇一嚇以為 4 speakers

畀老母換走iPad Air Original係咪依家買減價Air 3rd好？
落完iPad 8th Gen單先醒起

用緊iPad Air 2
等下年新Pro出即買

爽手D

ching public beta?

18A373
係咪即係同beta 8 (18A5373a)冇咩分別

yes

啲人淨係睇數字A14就當勁過A12X/Z

有四個窿 但spec都係寫雙喇叭

Developer beta

今年應該唔會點大賣
可能買SE嘅人仲多啲

好似仲會出平版4G

佢寫咗graphics快A12 30%

咁即係A12X之下

大家點揀？自己覺得灰靚啲（唔知係咪睇慣咗？
但藍色又可以話俾人知新錶

佢依家唔出 即係可能有大改動唔想rush 9 月出發佈
大改動即係又要俾人炒
即係又要食炒價

等豐澤

想知S6個 screen係咪同S5唔同

哦 測試服

yes
s6 有always on

A12X/Z效能過剩啦
冇120hz又冇4 speaker，又賣到咁撚貴
傻仔先唔買pro

always on 光啲
打漏咗

等mini 6 A14

S5 都有，不過S6 會再光d

新Air應該呃到唔少以為買到部勁過pro

等埋出面benchmark先買

用電仲快d

黑色始終襟睇啲
隻藍如果係navy blue先正 呢隻不了

ipados都有得更新了

留名等睇14beta順過14GM

又效能過盛
電子野效能過盛係咩玩法？

spec完全一樣 係always on 光啲畀你

desktop級cpu行mobile OS唔係效能過盛係咩，你唔係天真到以為apple會下放MacOs比ipad

ipados啲功能追唔上硬件啫

single core就勁過嘅應該

multicore , gpu照計數就A12X以下

聽日有ios14?

等14 IPSW先上

ipad冇勁gpu窒到hihi
唔會再買冇x或z cpu既ipad

我信Apple 唔會下放macOS 俾ipad
但係我100%肯定Apple 會下放 macOS apps俾ipad

連s6都冇火牛跟 CLS

隻aw仲用緊s0 ，係咪應該直上s6好的呢？

發覺好多人都將自己唔用而令到部機貴啲嘅factors當哂係過盛/傻仔先會要

今年3月前仲用緊i8
當時諗緊等年尾出12定係轉11Pro
好在無等
否則又俾人當狗咁撚

10.5pro玩swift playground勁快冇電同玩到彈app
想知pro12.9係咪都係咁

所以會次聽到有打手話tab7好過ipad pro我都

Back to school 買咗air 3
乜真係咁差咩
好抵屌wo 2500 有部air

唔好去掃有pro motion既機就ok

其實價錢上ok
只係一買變舊貨心理上有啲姐

睇返你個價咁其實ok

budget夠梗係上

點計到$2500

都唔及打算五千銀買部60hz duel speaker air個班人咁醒嘅

有冇人知apple card 香港幾時用得

自從有A9X一個大跳之後淨係會揀pro

Apple 慣用手法
Pro 200都半年，要買都買完，之前bts仲清曬貨咁滯
Apple 依家就算出iPad air(其實抵屌）打到自己iPad pro市場都唔會太傷

下年ipad pro 就好玩

賣埋airpods？

A14X , mini led moon

都幾肯定下部iPad pro A14X+mini LED會貴勁多

多數係啦
或者佢減咗對AirPods錢當係iPad機價

A14X如果要用埋落Arm Mac
咁實勁好多

Yes
咁諗幾抵

bts 得返ipad pro 買 係咪唔會更新了想要ipad A12 就夠

bts air 3先真係抵屌，平air 4成一半咁滯

唔知之前有冇試過新機會中途擺入去bts

我想要bts air 多

A14x同Mac arm應該係唔同soc
Mac arm 都傳唔只一粒
可能12“macbook 用a14x?

宜家個金融體系咁唔穩定，又要同香港嘅銀行有密切關係，release time 起碼都放喺Apple arcade後面
加上大貓同中銀奶共既，東亞citi在港市場又唔夠上面兩間鬥，所以我覺得就慢慢等啦

9月有貨可能都有會

今日出iOS14咩？
定聽日出？

Arm Mac可以加主動散熱，仲可以超頻

beta用家up先

想知佢Apple Watch 24個月分期香港有冇?

頭先講到明air 4 10月先有
明顯係避BTS

air 3應該冇得再經bts

頭先買嘅時候唔覺有

係壓到同iphone同期/比iphone後
點會flagship機唔用第一手cpu

冇啦

S6 買鈦金屬會唔會好不智
好鐘意佢個質地

Ceramic 正d但呢代冇

A14比A13快16.8%

A14Z

可能mac直頭用另一個名

我就係揀咗Ti
用咗SS三代真係好易花到七彩
趁着個保到期順便升一級玩下

屌 好想要個airpods
ipad pro 又太勁用唔著啲功能, 除咗120hz
我要ipad A12 bts

因為首批會有iMac 版，可能再勁啲？

咁除非iPhone 12 pro用A14X
唔係嘅話用A14推120?

係咪90%肯定今年冇pro motion iPhone

9月30日iPhone 12發佈會？

又撚 兩個禮拜

佢個40%應該指multicore
留位等ip12講
因為之前幾個流出個分都唔只咁少提升

iPad Air 4大電都唔推pro motion
留畀iphone細電推

試諗下，120hz要舊電再大啲
但之前都好多消息話舊電仲細過11 Pro
唔通Apple真係想用家一日都頂唔到咩

下年見

40%係對比上代air即係A12喎

I mean a12 multicore 對 a14 multicore

頭先睇片嗰個捽碟app用鏡頭玩
唔係有face id嘅機track得好啲？

雖然好似話用A14 Neural engine

一日無120hz都永續11 Pro
我覺得12一定係用Face ID同Touch ID塞住人把口

iPad Air變午餐肉+ touch id

12轉午餐肉 ...

用Ultrawideband粒u1 chips今日公佈產品得series 6有
要買自己留意

11pro用咗成年都唔知有咩用

除非12有120hz，快充，或者其他大突破
否則下年見
Touch ID唔會係我選擇入面，試過咁多年Touch ID真係好多問題

留俾airtag/AR用

Apple Glasses

結論係睇完個發佈會冇嘢換

好似得watch S6先有，watch SE/iPad Air冇

Ar glasses 可能會等多年ip12用lidar收多啲數據先出
下個event都好多產品可以講
Ip12 4部機
airtag
homepod mini
apple tv
Am mac（傳11月）

仲有airpods studio講漏咗

今日淨係講兩個
仲要AW拖長到瞓著

1粒鐘算係咁（都叫四件產品一個sevice）

點解要咁分開，為咩

唔係wor, 會唔會因為今年轉咗virtual
所以可以d product 分開幾次出

12整唔切掛

10月

不過都幾有可能12 會有個touch id 起power button 到

幾時可以轉apple one

想屌AirPods pro 或者$ony 或者Bose

AirPods pro D聲好似話麻麻，$ony 係咪易斷 Bose 有興趣新果對

屌而家乜撚都冇得試好煩

一個月一次event

令到佢變成keep 住update 咁 其實都唔錯

似雙管齊下
Touch ID手汗大都Detect唔到
FaceID就補返佢嘅不足
Btw，我覺得都整個咁嘅Touch ID應該會好易壞，咁細Detect已經有困難，如果跌一跌入一入水就士多見

我意思係
iphone 10月
Mac 11月

老實講，以前有落開幾個夜場打碟，試過用iPad djay Pro App做Live Mixing/Scratch，始終唔及用兩部黑膠碟機放訊號碟轉數碼上Macbook

隔空扭Effects推Volume唔知做乜鳩咁

macbook 先更新完冇耐

fitness+

之前wwdc講過Arm mac今年會公布

一齊轉午餐肉係一個套路

LG Hand ID

用開iPhone就AirPods Pro唔洗煩，要靚聲就唔用藍牙

仆街仔 香港無Apple one

條友好gay

屌！渣波咁

有多過一部apple野已經唔會用AirPod 以外耳機

好睇一早訓咗
用緊S4 SS, iPad pro10.5 暫時無野吸引到我洗錢

好彩一早訓咗
用緊S4 SS, iPad pro10.5 暫時無野吸引到我洗錢

我仲諗緊我洗唔洗用藍牙，自己用開in ear ，搭地鐵(倫敦）都可接受範圍既（開大聲D後）

所以舊年唔知做乜鳩買晒出既耳機
又AirPods 2/AirPods Pro，又Powerbeats Pro/Solo Pro
唸返都痴撚線

Me Apple Watch iPad iPhone Mac

有人up左gm未

因為Arcade仲未開

個切換

屌19 usd package超啱用

有ipsw未

其實我唔同device 用途分得好開 係iPad 同部mac會一齊用（iPad 當畫版）iphone 都3部，私人，公廁+做野，做野

準備升

AWS4 iPad Pro 2020 iPhone 11 Pro Macbook Pro 2020 HomePod AirPods Pro

Update 左AirPods firmware 未？

差少少先齊曬pro

我冇AirPods 因為D聲太屎

度下手買solo loop

睇完compare
諗唔到理由唔買pro 2020/ 2018翻新（買到嘅話）

今日出GM, 可以當係Final. 啱啱up 咗iphone 同iPad.

聽晚Apple會幫我間房嚟個生態圈大Update

遲D去士多度算 驚買錯size

原因：pro 2020用唔夠一年就要睇住下gen 會大改

Apple Silicon 先係今年最期待既product. 不過都會觀望一年先會出手, 試過好多鑊, 第2代出既正過第一代好多好多, 唔係只改少少.

我第一年必買
睇Apple 點show off都好
不過都預咗gpu會差咁啲

尋晚check 係舊版, 今日起身已經係新firmware

試吓兩部機輪流播歌？

呢個都係考慮因素
但係如果呢一刻價錢比較 有bts pro 2020, 翻新pro 2018 都係好過買Air

雖然好想12有touch id，
但而家部air要厚左先做到，
iPhone為touch id整厚？

iPad Air 4 256gb要$5999，我不如比多$400買pro 128gb算反正128我都夠用

方向正確

連APPLE已死都冇人叫 睇來真係APPLE已死

今年繼續face id + fast charge
出年pro motion + faceid + touch id
(咁幾時+ type c)

請問午餐肉咩意思

Type c之前就會飛走插頭

自己ff only
Touch ID應該今年出嘅 個個戴mask屌曬鬼

想換機希望佢keep iphone 11啲色又冇理由宜家換機

Spotify 屌曬鬼咁
20usd=Apple tv+iCloud 200gb+arcade+Apple Music 太吸引

iOS 14快左定慢左？
慢左就廢事升
D widget好柒

widget唔搬出嚟其實冇分別
SE1都順

iPhone 4 Design

.....
好掛住iphone4年代個陣用垃圾舊登app睇咗好多故

Air 64根本焗你買256
之後諗諗下 不如買pro 128
真係無奸不商
整部air 128唔得既

咁而家睇片打機買air定2020 pro?

如果用bts然後賣返airpod pro.
2020 pro大概貴$800-1000

64 128 我都夠用

A12Z vs A14 cpu輸gpu贏？

120hz 個mon光D(netflix HDR)
真4 speaker
多2gb ram(air 4 應該得4gb)

值唔值？

最少等到下年先跌返落今年個價

改太多嘢要賺margin 位，只能加價

講咗咁耐終於下放ipad Pro design比Air

iPad 唔知等多幾耐先有午餐肉食

點會唔值 有bts一定買pro
冇先要諗

不過買pro半年後就要睇住apple出mini led+A14X ipad pro

btw bts幾時完？

99%肯定Air cut咗電

新Air比ipad Pro 厚但輕，用新制程嘅Air使用時間同Pro竟然一樣

唔急用就等下年先買，今年我覺得部部都差少少咁

iPad -> 算係下放咗Air比iPad，無budget 隨時都可以買，但我係班家長依家應該會癲咗

iPad Air -> 過一兩年賣返3888就好玩得多，下年pro用A14x嘅話就更加少人買

iPad Pro -> 等A14X啦

有呢個功能出街都唔會用
成個戇鳩仔咁
一定俾人恥笑

本身有部ipad air 1 ，已經lag到仆街
但諗唔掂買ipad air 4 定ipad pro 11’
有bts 係咪都係應該買pro

如果air4 跟 air3價錢就買咗啦

而家好尷尬air4又貴 不如買pro 不過pro過半年又大改

都係等下一代pro

A12z gpu勁過A12 2.25倍
A14 gpu先得A12 1.3倍

Cpu就唔知啦
可能上網開apps快過a12z

如果等唔到半年/大半年 就bts pro

5599 256gb air同5999 128gb pro+airpods比既話
一定簡pro

64gb夠既話直接買4399 64gb air最抵

iPad 8個用咗A12仲平過ipad mini5咁多

有無人試過用WINDOWS 10 既ITUNES
CLICK完之後係無彈個程式出黎
但係睇工作管理員係行緊既
重裝過程式都係咁

好悶呀屌

睇完只希望iPhone12會有TouchID

有無人打算轉會或者出多部an 機

依樣對Apple有信心
Pro嘅體驗始終係最好

翻修10.5 Pro 十分抵玩

Apple啲階級觀念好重
就算係N年前嘅Pro都依然係好過依家嘅中階

尋晚最大嘅問題係Apple真係冇人識present
堆presenters個個都好面目模糊
又造唔到星

尋晚驚喜係真係唔出iphone 12, air直上A14+有新色+得64/256

跟本air 4唔值買
10.5/12.9仍然好用/抵賣過佢

唔知點解部嘢明明齊哂我checklist想要嘅嘢
價錢都仲係可接受範圍內
但我就係冇咩興趣買

呢部air最驚喜係粒A14, 蘋果應該覺得如果俾A13會冇人show佢

你咪又係要用殼

佢加到5千銀一部呀，有咩咁驚喜
對佢嚟講，成本A13 A14冇咩分別
我都好好奇有幾多人會買單

冇買care咩

如果佢俾A13但平少少可能會吸引啲
你見班pro 2020一見到粒chip個數字揼哂春就知俾A13定14對佢地嚟講其實冇分別

+1
明明所有嘢都想要，但唔知點解硬係唔想買

$4799我買2020 11pro好過，起碼享受到ipad最高spec

可能係因為對Apple啲財技已經好厭
太多計算

Aw se算唔算閹割減價S5
個價好吸引我轉，可惜無藍色

s4 真係無敵

藍色靚咩
尋日佢一開始介紹紅我都覺得好吸引
但一見到條女戴就覺得都係算吧啦

我反而覺得係自己對新科技嘅熱情減退，又或者今次根本無乜新科技，純粹啲嘢想要

唔差啊，不過睇厭左就另一回事

真係為咗隻藍色揀S6

air 4係咪假4 speaker

藍色我覺得正啊，而且睇番D 人 既concept 圖 iPhone 12 應該都會用番衣隻藍色。但今年所有iPhone 都應該冇promotion / touchID 真係搞到冇哂想轉機既念頭

再下次發佈係幾時
部iphone就黎頂唔順

唔知ars s5減幾多

Ios 14正式版有咩消息

要人自己print出黎度size 學人講環保

如果新iPhone係呢隻藍我就冇咩興趣

今個發佈會令我對iPhone發佈會更加冇期望

唔知點解我都係，可能某程度上Jon 講中哂apple watch / iPad d料搞到覺得佢講關於iPhone 都係會中

香港好似連奄版apple one都冇

幾時有14?

聽日凌晨一點

出左

順唔順

唔會用殼，有applecare +㗎嘛

屌佢個Apple one 香港又係冇premier

有無人知back to school買咗 iPad Air 3但又未送到黎可以點
但成支筆又到咗

冇
4又未開賣
亦唔會有BTS

新錶帶幾吸引

本身beta緊ios14 點轉返正式版刪左描述檔都搵唔到更新

Dr strange

一樣唔使轉

仲未有14 IPSW download

spotify 做好先啦自己

佢個watch app 仲係垃圾

今次藍色分左深色S6同淺色air 4
iphone會唔會係2者混合

環保在於Apple用少咗膠
普通錶帶有齊長短size畀我自己校
買之前又唔使度尺

從來未用過apple watch覺得se個價好吸引

係囉 淨係得11/XR iPod touch 有
好怪

Applecare俾幾舊水換仲好

香港都冇arcade
但apple music 真係用唔慣

抵買啊，用S5 u, 係無always on，不過影響唔大

冇always on係咪fing隻手上黎先著？

4800得64GB
上256GB又要6000

買部pro 11好過

貨尾S5幾錢？
唔需常啟高度計個價又同SE差唔多 不如買返S5

如果隻手垂直左就要，唔係既就咁郁一郁佢都得

Apple music啲playlist唔掂

年頭已經爆武肺
應該有時間改design諗多個替代id

真係好好奇加價後而家air個target user係乜

我隻S2成日都唔識著
唔知係咪因為SoC太慢

iPad Air咁嘅更新都有資格擺上一年一度發佈會上面講？

睇數字上覺得A14勁過A12Z既用家

諗緊如果入手入SE定AW5好

Apple產品隔兩代換就差不多

iPad lineup但忘記咗mini

正常吖 未有Apple Arcade/Fitness +/ News
Apple half咩

1. 垂涎咗pro堆功能好耐但又唔想俾咁多錢嘅user
2. 其實即係暗示嚟緊pro又有$800-1600加價空間拉遠番同Air嘅差距

air 4 機頂touch id岩晒手汗多既人
無正面個隻咁易黐手汗

淨係spotify個daily mix都唔知贏幾多條街

其實iPad 8好似仲吸引

Air都ok
平嗰部真係冇
而最神奇係平嗰部出咗四代
反而係初代冇發佈會而後面三代都有
但明明初代先最值得提

新air咪賣樣

如果你唔使長著mon,唔玩血氧，心電圖可以買SE
要新色又要齊以上功能買S6
我就係後者

我完全無視ipad 8

ecg有用過blood oxygen好多，如果仲買到都係s4 s5抵屌

呢個價嚟講的確冇太多嘢可以屌
不過想挑少少剔係佢仲係Bluetooth 4.2

兩千幾有a12喎

mini5同spec貴過8先on9

用緊S4同ipad air 2，air2已經用左5,6年仲係幾順
決定2樣都再戰一年等下年

Mini 就算啦

但係32gb夠用

上128都係3千頭

等誠哥做特價狗衝S5

Mini又番番去幾年前投閒置散mode
連價都冇減/容量都冇加

好似去到ipad mini4嗰陣咁又有人放風會cut咁

暗示埋下部pro應該會轉樣

老豆用緊iPad pro 9.7
老母用緊iPad 5
本來想今鋪一次過換哂佢地兩部
依家諗諗下好似唔洗

A14X+mini led 走唔甩
可能再窄少少邊變11.4/13.3寸
144Hz
再support pencil 3
加埋防水sell你游住水都可以畫畫

咁又係

我暫時永續iPad pro 10.5

我仲諗緊air 256定 pro 128
但買pro 唔上12.9”又好似少少on9

而家用慣左12.9，我覺得可以再大一吋
不過下次換pro應該再等多一代先諗

Same
120hz 根本無敵

買Air 256個價真係唔爭在買pro 128
上唔上12.9就睇你用途
個人當電腦用 買埋支筆平時畫畫用得勁開心

睇你想享受啲咩，我而家覺得12.9都唔係好大

用緊beta 想轉翻正式版，今個gm up 唔up好 係咪up完del profile 就得

我成日都諗iPad pro發展落去應該會出14/15寸
我好大機會會照買

都係讀書用途 抄下筆記 睇下doc咁

我部macbook 都係15”

你哋係咪多數都唔會買 lte 版

今日係咪好多人都喪屍mode返工

iPad咁大部
多數都喺有WiFi嘅屋企/office用
所以我買WiFi算

mini可能會買lte嘅

iPad 冇對手tim cock唔會咁進取

ipad pro只係arm mac嘅hardware實驗場

有得升ios14?

我覺得tim呢幾年擺喺ipad嘅火力好勁
不停有新model/配件打哂唔同market
如果佢啲火分番少少俾iPhone就好

手環有九種size

Yup

買唔買apple care好

計埋44 mm總共有12
40 mm 1-9
44 mm 4-12

橫掂都係點解唔幫 MINI 上埋午餐肉 再賣貴啲

Ios14 正式 有未

有邊部 an 機嘅 touchid / faceid 使用體驗比得上 apple 機

an 機嘅 google pay 用落係咪同 apple pay 分別唔大

backup 咁廢不了

我...
power 掣 touch id
天藍色/綠色勁靚
5nm a14

想知個環點戴

確實係無google play 好多垃圾app 添
都係追求下新鮮感, 我知實會後悔
以前轉過幾次an 機, 用到火都黎
但今次apple 真係好唔掙氣

老老柒柒
用得蘋果都係要佢個系統/生態/唔使煩啫

iPhone 12都未出就已經話唔掙氣

Apple唔爭氣
唔代表你要同自己嘅體驗鬥氣

IOS 14 點解仲未見更到既
利申未更13.7

an俠好似熱狗咁煩

星期五鋪頭會唔會有新錶帶

Recap番我尋日喺推到完場post講過嘅先：
我明點解啲人會覺得Apple悶/冇新意/貴/唔值
既然係咁點解唔即刻轉去Android？
一邊怨Apple悶/貴而唔轉會嘅人
其實係咪間接承認Android嘅新/平都取代唔到Apple某啲優點？

拉開，戴入去？

條帶有彈性

好似係今晚凌晨1點先出

出左啦WO好似? 我更新緊了

13.7黎

到底係好似出左 定 你更新緊?

好似橡筋咁掹大套落手，其實好方便，不過啲色好小選擇

建議大家裝 GM ipsw 先
同正式版一樣

唔洗今晚大塞車

聽日啊

多啲鮮色就好啦
依家條軍綠色買嚟當玩下

我都會試手環款，應該揀黃或者綠

應該9/18 apple 有S6/SE實物試

如果我買嘅話會買藍或綠

下, 我更新左

想問有冇師兄識 喺官網下ios14gm 嘅ipsw 㩒左好耐 系佢個download page淨show 到Xcode

係咪gm 黎

download gm 要dev

你係咩機

係

WFH
其實1個鐘頭 ok啦 都係2點啫 平時ot都係呢時間

點擺落無線差電板

冇
唔好用平放嗰款

AirPower

都市傳說黎

睇黎可以平價入手Appl watch5
但App store已經冇，大家知唔知通常咩時間減價？18/9之後？

我會解開一邊放落去叉

條條揈咁叉電
都係鍾意正常錶帶多啲

藍錶殼+綠色手環

基本上每日都會除錶帶洗，淨錶殼，所以對我無影響

藍色錶都係襯藍色帶先靚

各位覺得watch 用apple care 換隻翻新既，再放出去定原錶放（有花），邊樣好？

軍綠真係乜都好易襯

就算真係買手環
都會落store搵精靈度
唔online訂住

其實編織款都幾靚，但貴多幾百有啲唔值

5同se有乜分別
好似se抵玩啲

我都會落現場慢慢睇下先落注

諗起POPO 不了

如果買air你地會買咩色？

話說咁咪冇得用手機殼

真係一條條織埋我覺得值既

藍

突破盲腸
即係下一代啲殼會有新設計

灰/藍

拆一邊錶帶咪得囉

柒到仆街
一係調轉擺 錶帶向天

我會揀藍色

薄荷綠好靚

Edwin已經出咗片

如果iphone 出返touch id 我反而會失望
屌之前faceid 吹到好過touch id 好多
而家反而又倒退返touch id
兩樣都有就ok 既

ecg function，想俾老母換隻s0/s1

咁如果我用包邊殼再戴口罩未又係廢武功

似乎多人買air會買藍
我諗緊藍定綠好

打側擺咪得

真係有側鍵touch ID嘅話
啲套自然會開番窿㗎啦

尋晚都仲係 21/9 出貨
而家已經要等到 12/11

早買早享受

想快啲睇吓A12Z vs A14

蘋果野個種毒癮，當你去到睇實物就會自然買晒藍綠

呢類淺色要睇實物
Prefer 蘋果綠

18

睇左一陣知道冇iPhone就訓左

iPad Air 2 2手仲值幾錢

藍色配其他帶 26號有得送

我問S6 隻金係咪唔係之前S4 果隻金黎架?
呢隻應該係土豪金?

不鏽鋼果隻

iPhone 8 上咗iOS 14了

白/灰 接受唔到新色

我今朝問老豆老母想要咩色
老母同我預期中一樣想要玫瑰金（唔知係咪exactly 6s嗰隻）
老豆就話灰或者藍
我就想要藍/綠
白色變棄子

學生幫手買機夾Airpod 回番500＄

有意tg

如果係pro 我會買黑 我當佢係電腦咁睇
Air就白 呢件玩具來

braided果條錶帶900幾蚊乜料
人手織？
本來以為都係300幾可以一戰

係咪今日有ios14更新?

我ipad通常高規格揀深色

好似話明天零晨1點

咁會買咩容量

如果iPad air 10月中先出 訂得嚟等佢運埋係咪要成11月中先有機到手

兩老64都得啦
佢地都係屋企睇片多
（雖然諗諗下老豆部pro 9.7可能依然仲正過新Air）

一開賣即刻訂囉

X XS 11有唔只硬件上既升級?

冇apple tv 4k

想問下ios14幾時會出

出左啦

用ipsw 升gm係咪唔可以del profile 住，要升完先del得？

慳電、單核效能a14（不過會cut返電量打和）

整體效能a12z

6s未收到更新
定係ching你係講緊出咗beta

升咗麻煩講吓用後感

我都係6S用家

A12Z會贏個馬鼻

想問吓新設備有冇wi-Fi 6e?

11pro max 喺吾喺我開番個developer account 就ok? 定用xcode download 到？

可以呀 不過我等緊12
上年換完電都係倒水 冇乜分別

分批推

吾乜撚

要開account
Btw 係「係唔係」呀，又喺又吾

Big Sur正式版無聲氣？

我都係呢排舊電先開始倒水
等12睇吓啱唔啱心水

應該同埋新Mac出啦

真係經典
應該要出口嘅就唔出，唔應該出口嘅就出

聽朝1點

dllm appl 2020 仲未有得backup mac to icloud

betaprofiles. com得beta 8

咩機啊 我俾link 你啊

iPhone 11 Pro plz

本身用緊14 beta
更新都要4.xxgb

iOS 14 順，慳電

聽佢up丫，16/9呀，即係聽日

Apple watch 二手超級唔值錢

正式版係今晚

換左，無戴過，會唔會值錢點

db出咗正式版

Ios 14行唔行到altstore？

AW6 幾時有得walkin？想去買條新錶帶落隻4

銀or藍

下場發怖會係幾時

還掂ipad都係下個月先發售
點解唔公佈埋iphone12再話11月發售

可能連片都未錄

我要12

Tim cook: 尋晚咪塞左粒新U落ipad air囉

想walk in睇塞浦路斯綠 同 海軍藍

順便叫精靈幫手度手環size

iOS 14 gm 銀行app 同759app正常嘛?

我要搵個靚仔幫我度

點順法

每日每個色度一個size

gay

等我揾個姐姐度

絲般順滑

藍：先生，有咩幫到你？
我：我要度我手腕有幾粗
藍：嘩，先生你手腕好粗呀。
我：你都差唔多

你話呀
stainless steel想買都冇乜人放
se又冇stainless steel

SE嘅意義係平玩基本功能
所以唔會整個SS版加番貴

藍：仲有其他錶帶款，有冇興趣睇埋
你：我對你有興趣啲喎

全港最大同性戀平台.jpg

年年出新 舊就discontinue
如果想買stainless steel就一係最新 一係二手

ipad air 4 配20W牛，咁iphone 12會唔會跟機呢

我：你覺得咩色襯我？
藍：你咁黑實，梗係黑色最襯你啦

或者等誠哥貨尾

Apple Watch 5同6嘅功能分別係咪6只係多咗血氧同長期啟動高度計？

11pro唔係18W牛咩

誠哥貨尾係咪今日開始???

依邊問多次
隻aw s4 用到花花地
Apple care下星期過期
係咪可以俾548去換隻新？
定係要扑爆佢換得

係呀，但今次air俾20W (pro只係18w), 有可能 iphone 12跟埋20w

s4 買左鋼版
藍寶石MON 好撚襟
如果我再換, 應該會換titanium, 咁樣錶身都MON 都好撚襟

18W 牛充ipad pro 12.9 簡直ON9
打機果陣會充唔撚上....

上次S4都dump咗幾個月先開始
但個價係值得等
因為真係好平
鋼錶鋼帶都係$3600

照道理今晚一點有iOS 14

我係用18W叉12.9
不過我叉緊唔會玩住

我個隻係鋁
成日周圍撞 又跌落地
都係純粹小小花痕 幾點甩漆咁
但見apple care就過期都唔知換唔換好
有無過來人建議

諗起都興奮

Apple Watch S6 點解連錶面係強化玻璃定藍寶石都唔提

升埋先del 啦， 唔洗同人逼

11 Pro GM

上邊

但依家iphone 好似最盡食到18w？可能新機會唔同

iPad Pro 同air到底點揀，而家兩邊個定位好奇怪

放唔放到千五（44m,流動網絡版）

我用macbook 牛所以

年底會唔會塞A14X落2020 Pro個殼度
做mini LED前最後一次update
A14X今年第4季投產，加Jon Prosser之前有講過，雖然佢呢排好唔撚準

點樣先可以用到AirPods pro新出嘅function

今次佢中晒

仲有我平時用macbook牛充iPad pro 咁iPad pro舊電會唔會好快打柴

想問下ios 14有得split screen未？

想問下iOS14 會唔會好食電 會唔會話會中伏

得pip，ipados先有split

依家db down既係咪正式黎?

今晚一點洗唔洗再upgrade過

mini 5尋晚就咁講一講個名就算

搵個靚女度得唔得

謝謝資訊
咁我今晚唔即時update住，睇定d先

64gb 同32gb wor

Update iOS 14, and then update Airpods Pro firmware

有啲人反而想買air 3買唔到

Ios 14而家點樣先update到 我13.7佢已經話我up to date

過咗今晚凌晨1點就會有iOS 14

有咩好

好啊唔該晒你

mini 5我諗佢又想放置play
等A12 lag先肯出mini 6

可以啊，你話想搵個細心啲既女精靈幫你

等多四年先update

應該唔只 graphics嗰邊仲係拋離

update 晒都唔得
我就真係聽唔出分別啦，已經搵apple tv + 果d 試

之前同精靈吹水
佢話直接同佢講換又得
唔得就係佢面前打爆佢亦得

等iphone以外嘅新產品多啲exposure多啲人知多啲人有興趣

same

有bts就直接pro

舊機會食多少少電

好似話bts賣埋airpods 仲抵玩

A12Z 8核全開既威力

我想用無縫切換嗰function咋 因為成日會同時用幾個device

呢個我係BETA 好似都試唔到WO

可能正式版先得掛
我見已經有啲YouTuber用緊新function

個mon有問題

呢個功能係點? 無乜留意

yes 同10.5 pro一樣

Air tag唔中

以前用AirPods pro嗰陣每次要轉device都要reconnect 一次 但係每次都等一陣先connect到
而家好似就係可以唔使等 邊部device有聲就會自動connect去AirPods pro

Air 4 最吸引都係2隻新色

真係要試試, 因為我屋企用powerbeats 經常apple tv, mac, iphone 咁轉都要手動去connect,
今晚返去試下airpods pro 得唔得

有冇人話俾我聽應該買iPad Pro 2018定係air 2020

Air 2020

A 12 X定係A 14

Pro 2020同air 2020都仲可以諗諗
Pro 2018同air 2020唔使諗啦下話

A12Z

你咩需求都冇講

你要120Hz 4 Speakers 勁gpu咁咪Pro

要新色新U 唔介意60Hz同2 speakers咪 Air

iPhone聽緊歌，iPad咁啱開咗條YouTube片
AirPods播緊嘅歌係咪會繼續
會唔會變咗YouTube聲

中學雞

平時上堂作下notes
睇吓YouTube Netflix

B tw 120 Hz對iOS 係唔係唔算太大分別

大

我都唔知 今晚出咗ios 14即刻試下

好大 一掃mon就feel到

真係睇佢好唔好人
官方會話無壞唔比換

睇到話A14擠緊牙膏 只係勁A13好少
不過就5nm

暗示緊啲咩

係GM, 亦係今晚一點大家會收到嘅vers

唔洗

120hz好似豬油咁滑

浩南哥up完會唔會del profile?定會keep住用beta

話你知， 其實佢哋乜都唔知，只係出住啲野搏click

睇transistor 其實升左好多下

我一直都keep 住beta
提升下新鮮感

neural engine嗰個咩NPU好似升咗一倍

正解
之前se有前科
呢間嘢啲手法嗱渣到

又唔係嘅，慣常marketing 做法啫

Apple好少下放完再加新嘢俾佢
今次Air個touch id算係新整
冇理由淨係用係Air咁浪費？

似係放埋落手機用
會唔會touch+face id?

Keyboard 係咪必須？見佢都唔平

個人覺得好正
亦唔覺得有其他廠會出得好過Apple
但呢個價錢我好難推薦任何人買
除非你真係靠打字搵食

點解ijustine可以做到次次都咁撚假...
打手到從來都係只讚冇彈

係咪除咗有iphone 12, 仲有一款one more thing iphone xx

舊野其實好方便
例如我彈琴就抽走部ipad
係台面用就放落keyboard 就算普通上下網都會用trackpad
下下要手拎住掃mon會好攰

如果真係好似佢講年底A14X新酒舊瓶2020 Pro user暴動都似

因為佢真係好撚假

因為真係打手囉

se plus

但都好多人睇

冇睇好耐

homepod se
ipod se
apple music se

計%其實唔多

唔係apple點會派機畀佢玩

年底生產，賣得都要出年年頭

用airpods 黎做例子，當年airpods 2都係得chip 同電upgrade 咗，跟住無耐就出airpods pro

所以ipad pro都好大機會係咁，你見2020同2018年版冇乜大分別

以前邊有咁明目張膽
最多唔小心上架又下返架
今次咁揚
仲要最後冇料到

呢間以前畀人屌開淘寶質素唔知幾時開始有人吹奏

加少少系列
我都諗緊買pro 128 定air 256
不過我就真係拎黎上網睇youtube
唔會拎黎做文書嘢
好難揀

好耐無更新過 想問下13.1.3更唔更新到13.7好？
電量同reload問題係咪都解決左

升左差唔多4成

冇，等上14

其實都唔會,好多bts 買嘅,其實平好多
我就係

有得用bts 一定係pro

會暴動嘅應該係BTS前買咗嗰班

買Air 4基本上係得64可以買
仲要最好買Pro冇嘅新色

如果係AW6隻藍應該會再靚啲

我想佢出product red iPad
肯定好火辣

BTS 延長咗

但都係冇iPad Air 4

係咁叫人睇片

正想畀錢等唔等埋Air review出先
但係Pro又要落單起計等一個月

如果有就真係抵到爛

冇包Air

其實佢應該至少留番部Air 3一兩個禮拜
直到Air 4開賣/BTS完

屌airpods spatial audio好撚正

Ios14係咪今日有？

啱啱比較咗，Mini5仲有優勢既。。
個mon靚啲
藍牙用5.0
前鏡700萬

聽日出14即刻升先

但應該得佢tv+ 啲節目先有？
聽歌唔得

如果佢跟埋Air 4一齊upgrade個樣
就算貴$800應該都會幾受歡迎

就係冇
要air 256 新色算

我知係唔想洗咁多錢睇下Air表現成點

大家覺得有冇可能12有埋touch ID?
之前流出嗰個機側smart connector 唔通就係touch ID Sensor

a12比a11多6成，密度提升7成，面積縮咗5%
a14比a13多4成，密度提升8成8，面積縮13%

應該就覺得效能夠用，不如慳電兼降溫，減少降頻
不過前者iPhone12電量閹割咗，後者iPad上係冇過熱問題

又touch又face？咁部機咪好貴

即係零晨12點就有？

佢唔會下次發佈會出新ipad pro 架可

A12Z硬係有種過渡feel

如果想由13 to 14GM
係咪唔可以用ipsw 上 ? 只可以等今晚？

Thx!!

Mac可以

Mac only ?
windows 唔得？

同埋搵左好多地方都剩係得一個網有ipsw
我驚我上左beta...

用mac上
windows好似會炒

ijustine連包裝都可以J

我覺得兩者只會取其一
有touch id就冇face id

出新IOS但無新iPhone
感覺好怪

最快都出年年頭

冇face應該要縮M字喎

各位buy iPad air 4嘅 覺得邊隻色最靚 我先 藍色

有冇ipsw 嘅link ?
我想對下hash value

今晚即上

齊晒image

唔buy
不過藍色ok

有冇11 Pro Max巴打今晚會升iOS 14正式版
定係繼續留守13.7

係咪old news
airpods pro 有得用5.1 了

留守，唔好升會爆炸

ios 14 beta 版已經無咩bug

想trade in個Apple Watch3 原來得$600

Bts delay到10月12

有冇機會有ipad air 4

綠色好似幾清新

apple watch可以去邊度trade，留係道好似無乜用

比老人家用算啦

其實6月第一個ver已經好順

我全部14 beta都正常

有一期一碌album最上即彈app

士多價？

但係apple watch 3 好似冇跌倒偵測

請問係邊度睇到????

上面有人post左圖 你較圖片mode睇下

AW3 無跌低偵測功能 AWSE有

13.1.3上咗13.7電用咗少少
順咗
少少暖手

之前13.1.3電用得少
唔會暖手
Iphone11

今晚beta轉正式係咪要del咗profile先update?

ipX 上14有冇問題？

恒生耐唔耐彈

今晚幾點有得up 14

冇 用緊X 好順

1AM

Thx
部x仔等緊上

即up

Ios12 xsmax 成日都hang機死機，究竟關唔關個OS事？
我驚升級左14啲bad sector 會繼續係度⋯⋯

點解成日hang機都唔升，死守 ios 12有咩好

如果升咗都有事咪硬件問題
應該一早升嚟試

有冇人升完ios 同update youtube 之後冇左4k

好想隻S6快啲出貨

又要開新post了

[月經] iOS集中討論區 (146) bts iPad Pro或成最大贏家

部air2 準備迎接應該係最後嘅一次更新

聽朝起身第一件事就UP

上apple官網搞唔到AW個特快更換
係咪個網柒柒地

今晚1點up啦

Air 2超額完成任務喇

其實想換4
只不過部air2仲未打柴唔係咁想換

我係網頁版揀左線上對話之後，跟住link過去Apple support app